今晚和你sing完左之後，班狗係街道上鳩捉黑衫既市民

屌你老母死黑警